M 記又登走左一隊

德國漢堡
蠻牛漢堡
唔知下款係咩呢

俄羅斯粉